[樂器] 有冇想玩/識玩手風琴嘅巴絲

頭先喺樓下天橋有個鬼佬玩手風琴
一聽就覺得超正即刻翻屋企係咁search
打算學吓哩樣偏門樂器但唔知邊道學好
爬左隔離登舊文，好似工聯會有伏
見到有個香港手風琴中心同accordion asia好似都ok
有冇巴絲玩開指點吓 / 想玩一齊研究

pish

me

我想玩呀